中大手足好波 終於見到我地香港人有話事 主動既一次

家下有籌碼打

同意請正皮

各位中大手足：

需要我唔係中大現場。但我想講，開吐露港一條行車都好，已經係好危險既事， 等於關門大開。 要因時制宜隨時封路。開路只會更容易比popo有更多部署時間，亦好容易攻陷。呢個政府好險惡，呢個社會都好世途險惡，隨時過你一棟。

我係出左來社會工作人士，我支持你地，但今次呢個決定太大危機，大家一定要小心！一定要準備有作戰準備，要有人手警報系統。隨時要有心理準備作戰。

All Be Water, 香港人加油。

但係差佬要清實做到wo

開吐露港成件事太危險 = 城門盡開，忍清兵入關

只可以信任
你估佢地知唔知開左會被狗咬

都唔贊成咁做。。頭先先有其他記者講 呢個部署risk太大啦 政府要反口取消區選 用任何藉口都得。。但中大個圍牆就一定唔可以比人入來 明白嗎

而家條路空晒 班差佬成排咁黎仲危險
開一條都實塞到仆街

全力支持暴大手足決定
不分化 不割席

中美2國都出左聲，局勢其實好緊張，請相信中大同學仔既智慧，中大入面既人係交出自己條命出黎面對中共。

支持到底，我地都係香港民族，共生死。

但頭先回應談吐 冇大包圍 佢地應該講 我地會因應情況 如果情況危急會隨時封番吐露港

講咗幾多次 而家武力根本唔對等，黑警要清幾時都清到，就算你全封吐露港都清到，攻入暴大相信都唔難，而家只係佢唔去清而唔係清唔到

藍屍廢老一定會落車清
上水set rb 5分鐘都已經俾廢老清哂

上水有冇暴大咁多人守先？廢老咪又係欺善怕惡，見唔夠打就笠水嫁啦

開唔開佢都咬到你